賤種朗真係好熱血

王騎好傷心